昨日地鐵有個細路話佢老母生到佢好樣衰

目測年齡約15碎
四眼仔 身高約150 150kg

佢老母樣衰嗎？

收嗲啦傻鳩

細過檢左 差少少弱智

佢向佢朋友講老母壞話

諗起波台某位會員

唔好怪佢 一切係佢老母嘅問題

屌奶星，個仔公眾地方咁話自己老母，搞到自己老母咁樣衰

做乜鳩

@肉酸

我懷疑係..

個仔肉酸，老母唔識教仔仲肉酸

好彩佢老母唔係到
爆血管都似

XXX主席

當街當巷大聲講老母壞話

兒登問題日益嚴重

開名啦

世清咁𠹌搶口

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

我朋友都離我而去 佢地話我痴線 弱智（差少少）